有無90-93既巴秋入黎吹兩句？

等飲靚湯

新Po??

荃灣好大雨 走咗4㗎車
見細雨就衝過去巴士站 終於上到車

媽媽牌靚湯

係

恭賀

要等十月

睇左大夫未呀？

睇左啦
俾左七粒藥我返黎嘆

宜家真係窮人恩物

人地清潔又阻到你啲咩咁都要話人

7粒咁少，唔係通常3日藥既咩

痴線，我今日冇戴遮

肉丸同熱狗

似係7種藥

得大西北同荃灣沙田落緊咋喎好似？

仲有19年百事
飲到即刻糖尿亦得

唔知返到屋企樓下會唔會落架麻

7種藥

點樣講？

屋企無湯飲

我有 但無拎走

我鐘意coca cola多啲

都差唔多，都係唔健康
百事飲落係淡 d 既

想戒可樂好耐但戒唔到

話唔係好嚴重 初起傷風感冒
叫我訓多d

咁你今晚早啲訓啦

自己煲

飲zero

希望在明天呀嘛

冇野係做唔到

最近 你都知啦
唔係想訓就訓到
總係想睇消息

有時都會 但硬係覺得冇咁好飲

試過戒咗一排 不過之後飲返

飲慣左就ok

呢兩日無咩事發生就好好休息
唔好小病變大病

唔係飲到失晒控，控制到就ok 的
人生匆匆數十年，咩野都就住就住係幾辛苦的

已經上床 做好準備

good night

我都上床訓覺

試下轉飲zero先

咁又唔會失控嘅 依家算飲少咗

唔舒服就快啲去休息下喇

都係
人得一世

唔好再咁大頭蝦啦

強帖留名 保我一生平安

留名

除左個銀行影響我心情 整體黎講心情係很好的

你地飲茶？

我無聽過呀

流局

正

好慘 前幾日就訓得唔好
呢兩日就腸胃勁差
感覺好似諸事不順咁

注意身體呀
我都成日諸事不順 臨門一腳就仆街

真
身體差
做運動都冇用
唔係做得太高運動量而家都好多地方肌肉痛
應該係訓得唔好休息唔夠出事

咁早d訓 食清淡d唔好刺激腸胃等佢休息下

太為食啦我 忍口好辛苦

忍一個禮拜啦 你都知自己身體唔好

個madam 熱門咁多post

盡量啦
聽晚仲約左人食飯

成班係唔係睇唔夠J圖啊

呢個世界真係好多咸濕仔同狗公

利申 我咁gentle從來冇follow過呢類野

🤪🤪笑死左

[member今日洗咁多post[/member]

佢做狗仔個陣好撚樣衰

可能其實啲follower 都係克警

係咁係度夾波我夾都大過佢

冇人想知你大波過佢喎

咁講啫，唔通真係夾俾你睇咩

俾返madam夾波你睇囉

個波係攻擊性武器黎架，因住madam拎個波黎襲擊你

夾俾我都唔睇

一個字 醜
睇唔落 要洗眼

Tb？

岩岩做狗個陣係要剪到TB咁，真係好樣衰

聽日又要返工

我今日全日都無上熱門睇
講緊咩？

要呀
準備訓啦
你呢？

逼自己訓啦
無謂聽日唔夠精神

放底部電話
唔好諗太多野
有咩聽日再睇啦
晚安

我覺得整左容

各倍早

各位早未訓醒 字都打錯

屌～我好想返屋企訓

好撚嬲又斬人

共匪永遠都要我地戰鬥

早

羊絲早

好眼訓聽日番工了

河絲早

我想放長假

好想去旅行

立場姐姐好美

早呀

大家早! 好嬲囉一起身睇到新聞

早晨
尋晚又發生咁既事
啲狗仲要唔做野

琴晚集鏗鏘集，睇左幾次7.1片都喊得出

啲狗仲叫記者唔好阻佢地做野，唔好影相

屌尋晚又出刀

早呀，點解可以咁眼訓嫁

食屎啦叫佢地 垃圾！！！

CLS

我想問咩叫巴秋

個班經已係黨衛軍

秋=絲

去親遊行集會 都要呃深藍阿爸阿媽 好L攰

我都係
班popo咩都唔做

如果比佢地知道會點？

阿爸阿媽發脾氣 然後講俾大陸d親戚聽 天下圍攻 利申:獨仔

好陰公
Free hongkong! free巴打!

我同事仲陰功 果日同我罷完工 俾屋企人照肺 818被禁足 點解40 50歲果代人可以覺得政府乜都係岩 咁深藍 堅CLS

被禁足?!
你同事幾大?

深藍愈來愈痴根

92呀 細我一年 不過唔知佢會唔會mon 到呢個post

魯迅評中國人到今日都仲繼續用
永遠都做奴隸

搏佢睇唔到

yep 博佢唔睇感情台 有女女唔洗睇

我爸媽都係深黃 好幸福

巧羨慕 理性同佢地傾過一陣 之後又拎返d片出嚟 鬧返我轉頭 唔想嘈 最後唔L傾

巴，you are not along

最正係我唔知佢地點知道森美地平地圓說 就話Q我地係地平說 永遠唔知地球係圓 究竟邊L個係支持緊地球係平ga CLS

班仆街黑警係醫院🤬🤬🤬

個CCTV係發生咩事

好撚嬲呀！點解可以咁樣打個老人家

留名睇班狗晏就個記招點答

點會回答你呀～ 又係度兜

記招唔係用黎答你問題架

咁又係...
佢地開左咁多次記招都係答垃圾

我終於有返晒啲豬

原來我冇update

聽黎仲激氣
家下真係要沉著應戰

沉著應戰姐係點？

唉，真係放棄左睇cctvb 同狗 show 好內；但今次想睇下佢會點應

我估佢佢會唔應機囉 er,....er,,,,,, errrrr.....

按照家下形勢,要等美國開會就真係會黎料
但係唔好咁心急出手咁解,因為要表現到我地係俾共匪欺壓
除非我地好似鳥克蘭咁勇
要記住天琦講過的野

佢地走人算

我一集狗show都無睇過

尋晚有冇睇?

要求解散警隊

佢地幾時死法律制裁唔到佢地

紐倫堡大審判

睇完條片 嬲到唔知講乜好

我直頭喊左

睇到mung 80分鐘先換人不如唔好換

班狗真係癲鳩左

好多野都講左未成事

仲有琴晚斬人

搵到地址都唔做野

仲查返幫手市民既身分證

香港就是荒謬

天琦

勁嬲

咪又係帶你遊花園

一定話無資料係手

Popo: 唔回應個別事件

歡迎被害人去警署報案同投訴，方便佢地跟進

咁返狗屋喇無資料學咩人開記招！
利申 好耐冇睇 反正都係講廢話

一次都冇睇過
因為都係講廢話

睇嚟都無用 不斷重覆講廢話
最叻就話手頭上無資料
哂記者同睇既人既時間

92仲禁足 CLS

睇咗頭兩次已經冇再睇 越睇越嬲

所以都係唔睇 廢事哂時間

𠵱樣真係CLS
依政見做野

俄佬都唔會咁

"阿爾法小組沒有明顯的政治取向，不過曾經兩次拒絕因政府因素而執行的軍事行動。在1991年的八一九事件中，隸屬於克格勃的阿爾法小組拒絕執行強佔俄羅斯白宮及逮捕葉爾欽的任務，因為相關的行動會導致流血衝突。......1993年10月，葉爾欽與反對派發生激烈衝突，葉爾欽命令阿爾法小組攻入......阿爾法小組再次拒絕執行帶有政治色彩的軍事行動。事件過後，葉爾欽將拒絕執行任務的阿爾法小組踢出了總統警衛局......"

佢地自己讀完份template
Q&A跟住都係答
A 無從判斷
B 可以接受
C 資料不足
D 並非事實
E 會作跟進

今日嗰單虐老 會係C + D

仲有斬人真係嬲到震
肯定會係E 就算

a,c,d,e

對於佢地咁遲先上樓查 b

又準備重做一次七警案了
交數
popo真係自保,真係要沉著應戰

請黑狗既入職試

仲要考數數目

無cctv就打得？

仲要望左但望唔到

睇到 班高層
叫自己同事小心

比cctv影到 咁影唔到果啲咪打得仲勁

平時係街都咁打啦

依家仲搵人出嚟亂斬人添

好撚攰呀

7警

呢三個三個月都唔知上唔上到庭

應該又係七警咁，判幾年，糧照出

返到屋企就好想訓

瞓喇
聽日放假 但係要早起身

My friend Sumio has been having a crush on this girl for six years but she has a boyfriend and doesn’t take him seriously at all. He’s beginning to realise he has no place in her scheme of things so I told him to forget her. She’s just not worth it. His elder brother started off as a junior accountant in a local accounting firm and then progressed to an accounting manager in an international firm. I had a nice chat 💭 with him yesterday. We started off discussing his career plans and gradually the conversation progressed to our favourite movies lol. The movie 🎞Project Gutenberg is worth seeing for the excitement it generates and its 3D effects. The majority of the movie is flashbacks to the incidents before Lee Man is arrested. The movie The Mummy also begins with a flashback to Imhotep’s past. Jason’s younger brother has a Gucci watch strap worth four thousand eight hundred and eighty dollars. His Lamborghini is worth over seven hundred eleven thousand dollars. He must be worth over two million whereas his girlfriend is worth half a million.

今朝就費神禁陳奕迅飛
下午就費神聽個濕鳩記招
收工個人就好攰

返到入屋會散哂

訓啦，琴晚咁夜訓

head話呢度flexi hours
一星期番3日夠
其他時間可以home office

收皮啦振中

今晚十一點前訓

食完飯就已經咩都唔想做

番工係咁
對電腦耐

幾時放假

我依家應該可以一星期番3日去就得
無堂無會可以唔番
home office

咁好

物理治療人渣比人炒撚左
pt都無得教

真。大學

有無話原因？

無
剩係知佢d班轉左第2個教 兩日前仲係佢名

低死

唔會自己唔做掛

你睇下八唔八到

好

條友係各大醫療中心/健康資訊網站都比人下哂架間中心名都刪埋

封殺得咁勁

個名臭哂
睇黎佢真係生計都有困難

一定要啦

聽日正式番工了

開學

加油
返幾收幾呀？

希望佢永不翻身

收工返到屋企了
好攰

早啲休息啦

突然好想食脆香g翼

咁夜仲食會肥ga 利申:肥仔

所以得個想字
好想食啲香口野
唯有留返聽日先

聽日lunch先啦 而且食得飽瞓 有機會會有胃酸倒流

真係唔知
我會留意架啦
thx bro

hi

跑完步

咁早呀

岩岩做完一轉機場，繼續訓先

我係米識你

8:45- unknown

好攰啲人塞鐵未呀

我都想訓

我通宵黎

眼訓到hihi
今日無限開會

人係九龍塘無事

早呀翠絲
今日咪無得扮工

我都係啲人話記者仲多過手足

早呀勁眼瞓 今日返去繼續趕工

你教書

早
放假

早晨

超肚餓

咁早跑步

應該好多人都係咁

月巴早

黑絲早

貓絲早

早呀貓絲
工作加油

今日天氣

食咗早餐未呀

好想做冗員

x2

我都想做

但已經開始忙

努力工作！

中小學好好pay
不過辛苦

食飽 牛角包 熱朱

熱朱 正呀

已經係。。。點算

放左好多係公司

咁咪好囉雖然悶

我得茶包同可樂

悶到一個點 但又要扮工 其實都幾辛苦

呢d 拎公家pantry

點解今日咁攰

十年之後先想做冗員

但係好似難做perm?

我都係

唔知點解飲左咖啡都咁眼訓

所以有時寧願多嘢做 時間快過啲

公家pantry乜都冇

食曬定點？叫admin同事去買

93 想轉行重練

本身做緊邊行

一忙就會做到好攰 要成日望住電腦

有無啲植物望下？

我個到本身乜都無

叫左你早啲訓
我今日自然醒好精神

佢集薄朱都ok

無啦
我買親盆栽 最後都係死既下場

仙人掌

咁sad 我果到好多野食

admin同事睬我地都傻

same here 睇到眼攰

我地自己team嘅得過期零食

好耐未飲過 講講下有啲想飲

今晚真係要早啲訓

我都種咩死咩，但仙人掌真係okay

食過期零食？

tg

呢度 一星期番3日ok (雖然我今日都仲有番,但個新同事第2日已經唔番)
咁可以去4日台灣

唔駛lor 假 都去到

你係邊個

開會開到眼訓

坐到膊頭好鬼痛

我同事話早走去集會

元朗？
絲打係咪都去？

要拉民意咪自製危險之後扮拯救市民
依家唔係拉民意 係由得市民死

唔會喇 放係度冇人食㗎

返啲新貨啦

望mon望到眼瞓

我唔去呀

之前返緊工做緊野都喊左出黎

自己有買

今日好似係元朗西鐵站？

我唔知 無睇到

聽日又返好多貨

返乜柒大褸呀戇鳩

新人

玖巴

8月喳喎

今日趕得切搭車

無遲咪幾好

又唔會遲既 但趕唔切又要轉幾次車

思考緊今晚去按摩 太攰

冷衫都返埋

係靜坐元朗站

駛唔駛呀

大褸？巴打做咩？

我都想！邊到有平靚正嘅按摩？

痴撚線兩個星期轉一次

我去屋企附近

放飯放飯

呢兩日係屋企附近見到有隻成身甩皮一個個窿粉紅哂（原本係白）既狗
有個傻傻地既女人養
佢係度唱阿里山的故娘

隻狗好慘。。。

係呀頭有時都痛

去食咩呀

咁你覺得呢

茄子飯

心情最美好的

Shipping?

咁快轉季

平野
轉左ac唔記得左

好想食涼瓜斑腩飯

枝竹斑腩

屌 眼訓到就恰著

同同事傾下計啦

今日補完文化博物館大英展

大英展 正喎

等收工
聽日有event,唔知收幾點

今日準時收工
event幾點完先？

電腦節幫手收貨SET場
上年就收9點幾10點
今年唔知

執埋貨嚟都起碼十一點喎

望9點幾走到

多唔多人

連續兩日收工都有麻煩野發生

做咩?

祝你好運 努力工作

終於扮完工 可以走啦

Send文件俾新加坡

心靈上罷緊工

我都係搞到要ot

估到錯曬

佢知唔知？

差三年其實唔算好多 應該唔會有代溝架

上星期OT左10個鐘

咁多

o咗咁多

日日都有黑材料...721睇住都咁樣

聽會聽到訓...

聽日就星期四

根本就冇用....

上次聽老細講嘢差啲瞓着

我成個倉都係男人就唔駛煩呢啲野

係呀就黎又成20個鐘OT啦

都係好事 冇咁煩

有冇得補水先

梗係冇啦

你唔係補鐘架咩？

係，係屌就屌，唔會係後面講咁多野

當鐘早走得唔得先

仲好 真係唔洗煩 可惜我果邊多女

聽日補幾個鐘咁囉

你有得補夠9個鐘放一日假架嘛

得嘅但成日都補唔到，又會加返啲鐘

我9月生日想拎大假去上海，但我拎中間假又好似好ON9咁

咁又真係幾難頂既

你想拎幾時？

我都長期有鐘係手
照拎假生日對自己好啲

一人出一句聲都煩死

北上要小心

24/9 Claim 1日OT.... 25-27拎3日AL

有幾on9？
拎啦

係中間拎AL囉

照拎

我果邊有男有女 一半半啦 都正常d

上大陸唔驚?

要pgde

多女嘅地方真係好煩 尤其係就嚟退休果堆

拎一部全新既電話入面全部都係藍絲圖保安全

30幾都好煩

真 都唔明點解唔可以靜靜地做自己嘢嘅

用nokia黑白機

暈左先比人捉?

聽日4點肯定做show俾班人睇

今日行激安都無哂d大陸人

即係入到醫院醒番就會比狗擔走

仲要唔知會唔會又比狗用私刑

根本係戰爭狀態，唔會放過任何一個人

班鄉黑

上之前del晒啲野

好撚討厭

快d9月8號啊

佢地唔識食兩邊茶飯
睇下幾時俾人杯酒釋丁權

大家早
好肚餓

唔食包諗唔到食咩好

好眼訓囉

我今日都係包咋 食到唔想食

好想射波

我又無咁念頭 但我想番上床 訓多左都眼訓係咩玩法

魚蛋燒賣腸粉套餐

附近無7仔有撈麵賣

越瞓越眼瞓 但瞓唔夠都係眼瞓

咁豐富

早呀
我都好肚餓

快架啦

早呀職巴

suggest 你咋 我早餐都係屋企人決定

早晨今日心情好好

今朝又係唔想起身

去食個早餐先喇

我都係得包 唔想落canteen買 好難食

朝朝都唔想起身

屋企人煮埋早餐比你咁好？

yep 阿爸阿媽對我好好

人之常情

好似小學之後我份早餐就冇人理過

日日都好想射波

咁慘慘豬 我其實好想有日買早餐俾另一半

早啊貓絲

返到office扮工喇我

我都係
而家屋企淨係包晚餐

我好啲 lunch帶飯 包多餐

我仲塞緊車又遲到了

我早餐加晚餐

會唔會比老細鬧

有早餐食好幸福

So far都未試過
但仲塞緊

巴士?
唔會比人鬧就算無所謂喇

你邊到返邊到？

係啊搭鐵唔就腳

都幾遠喎

搭巴士幾好呀 可以瞓下

寧願搭巴士一個鐘都唔想搭鐵轉幾次逼到想死搭9個字

眼訓

萬里長征

我都係咁諗

幾點食晏？

而家出發去會展

有得瞓嘛 搭地鐵係好消耗體力

加油 快手做完唔好收咁晏

希望啦

我日日都迫鐵

冇巴士咩 逼鐵好辛苦

有 不過都唔會有位坐

逼鐵快啲？

快好多同埋近地鐵站

大家有冇諗過出嚟住

哪有錢

如果唔係啲租咁貴，絕對有

幾個人夾, 其實比想像蚪平D

白衫打人係暴動乜嘢法律黎架？

有 但邊有錢

白衫打人係暴動 但一個都冇拉過

今日我唔得閒聽班狗吠
佢地吠咩？

而家落案起訴兩個暴動罪喎

傾掂左數咪交人...

冇聽 我淨係知搵咗網罪科出嚟講廢話

是但搵兩條𡃁出嚟祭旗就算？

Likely

有哂証據都係咁 真係當自己大哂

好想 有冇人夾租

傾左成個月，搵兩個替死鬼出黎啫

嫖妓都講得出支那真係....

可能要籌錢比安家費

夾租唔驚相見好同住難咩？

應該唔會難過同我老母

佢屈你乜都講得出

屌你cx咁跪法不如執柒左佢啦
去日本答ana/jal/peach算
去台灣答長榮

英國唔係唔做野下話？

根本hogg都唔應該走
你企硬搬到上國際層面，陣間歐美攞呢個藉口黎制裁番你所有中資機唔比入歐美，我唔信中國唔會跪`
依家你跪左，佢地咪搵聽話既人入去頂你個位囉，你想保護員工，你都走撚左點保護呀，睇下，你唔交名單？依家班員工你一早走，咪又係比人清算

終於收工

屌佢老母，聽日又要5點起身

又五點？

家下都未有料到
點似選首相個下咁勇

返完兩日早 聽日又開始返通宵更

地鐵站裝哂

好多站都有 好似某啲車廂入面都有裝

唔係去發夢怕乜

唔那係呀

好早

BJ條友死出黎未
英國佬比人恰到上心口
領事館員工比人屈叫雞
CX

真係on撚9
叫雞有無人信先得架
佢講就係咩

咁多牌比侵侵放上談判台撚中國

講真如果屋企人係藍絲，出嚟住算

租租好貴

星期五

早呀 好眼瞓

香港進入CCTV時代

痴9線 CCTv多撚到

就嚟變新彊

諗住早d起身食麥當勞
鬧鐘響果陣準備起身

好快就記起我較早左食早餐
即刻較番晏d

搭地鐵見到個女仔戴住條海藍寶

原來仲有條黑曜石

黨鐵個條數都未同佢計

我係金曜+超7+紅紋

早呀月巴

寶石手鏈？
你地又信呢啲架

早呀貓絲

咁多我戴左條紅紋 月亮石係屋企

係水晶信多樣都無壞呀 自己心理上好過啲 好似係

冇買月亮石呀 未搵到條好想買嘅 近排反而想買條螢石

早呀 2位

早呀小羊

93巴打，想吹下水

早晨羊絲

你好

我諗極都諗唔起個名係咩
就打左寶石

巴打做盛行呀？

終於星期五

我諗緊買條茶晶定綠幽靈好

早啊

如果唔戴開嘅唔記得都正常

讀緊書
好想快啲畢業 出返黎做野
巴打你呢？

好想快啲收工

聽日要返工

返埋聽日就放9日啦

要增財運?

仲讀緊？
Master？
我做電腦用品既倉務

要工作發展好 又想健康好

讀緊書就好想出嚟做嘢 做緊嘢就好想返返去讀書

其實我有條紫晶 但十年都唔戴

呢個真！
做左野就覺得讀書好好
我好掛住啲長假期

算係啦

唔係政治立場問題 係真係相見好同住難

讀U嘅日子 想走堂就走 想去旅行就去 想去sit堂識女就識

如何回到當時

個時就係咁 所以就揀讀返書
返工只要無人事 就好開心
收工咩都唔理

咁茶晶好似啱啲

好想放暑假

我有一條粉晶一條草莓
純粹覺得顏色靚

走堂+旅行

依家已經想瞓到不省人事

紅紋都好靚㗎

今朝特別唔想起身

好想放長假

有能力既話 一定搬
見有啲朋友 俾藍絲老豆老母趕走

走堂旅行去識女

我條草莓晶都放咗好耐

去識仔 但識唔到

如果我再買可能真係買紅紋

瘋狂溝女

貓絲係邊頭返工？

93今日生日了，有無ching都係今日

我琴晚已經唔係好瞓到，到兩點食咗褪黑素，今朝起身勁辛苦

走堂旅行

買喇~紅紋真係幾靚

手停口停呀

生日快樂

我識過，算酒友咁

生日快樂巴打

幾時都唔怕遲

唔係好識睇好唔好，一直心大心細

琴晚攰得滯碌碌下電話瞓着咗
不過都係唔好成日食褪黑素呀!雖然瞓唔着好辛苦

早

我真無用

都叫識到呀

我係睇感覺唔識分好唔好

做咩？

早呀
點解無用?

讀U嘅空堂時間走去返工
天地堂中間返4-5個鐘

收工前三個字去廁所

都唔想成日食，試過一個星期唔食就真係成個禮拜日日瞓得三個鐘（因為會自己醒）

茶晶我好似有個鏈嘴

生日快樂啊巴打

我鍾意有白紋既紅紋

咁係返藍色線拖？

幾有趣
有個女仔由美國返老家會經香港搵我飲酒，然後一齊呻香港啲craft beer唔夠多

點解啊？

係我會走一堂，返夠八個鐘

我都試過

我鍾意有透明感既石

毒撚就算啦 up下姐

早晨呀

咁你要買高檔次果d品種
我果條都有少少黑色

越貴越驚俾人呃

你D睡眠質素真係好唔得喎
除左食藥仲有冇其他方法幫助?

正啦去玩

唔知呀
可能天氣熱，個人燥底

睡眠質素好差咁有冇試下其他方法呀但?

睇嚟你都買咗好多水晶

換枕頭？

我反而中意清啲嘅 不過依家果條都有少少冰裂

熱巴都有研究呢啲

藍色或者綠色線都ok

香港craft beer唔夠多依個係真

茶晶細個媽咪買俾我架

好想睇好靚咁

好慘架，普通酒又冇乜興趣

月亮石啲藍光靚到

係 想買多條藍d就係

依家可以再戴返

搵日約飯出嚟睇

同埋外國飲平好多

各自努力

要問下去左邊

通常啲呀媽都收得好隱閉

係 但我麻麻帶頸鏈

買手鏈囉

手鏈靚

好想成桶買

紅紋
聽講係
（其實我唔信）

office廁所整左個電話架俾人放電話

好似草莓晶都得 我覺得都幾靚

草莓同粉晶類似都係唔理好壞
買水晶果個人話要戴埋黑曜石擋小人，可以過濾啲壞桃花
但我睇樣買所以冇理

我以為小人同爛桃花係兩樣野黎添

手鏈耳環我都好鍾意

紅紋，但要夾人，因為紅紋會令到脾氣暴躁

因為我請左好多泰國聖物，唯有聖物加水晶咁樣串住

所以我都係戴手鏈多

會飲醉

長期都脾氣暴躁

去便利店買幾蚊野囉

點請番黎架

海藍寶都好靚

買包紙巾

係啲泰國佛牌鋪請

我照係地鐵站唱理得佢

我驚俾人呃 唔敢搞呢d

日日做冗員

之前有諗過買

債泰國好似好多陰廟/陰牌果啲驚

等食飯

要搵信得過嘅

所以真係唔識 我諗要識人

放飯

係囉 唔小心請左陰牌點算

1個鐘前就等緊

me2

同埋唔識 唔敢亂嚟

未有位食

落雨喎好似

金鐘暫時冇 但個天好暗

我呢邊都算光既個天

但今日真係好焗呀

又話打風

今日無早幾日咁濕熱 早幾日真係想死

打風前夕

但琴日有少少風 今日勁焗

係喎 我同事話打風

但應該打唔正香港

好眼訓呀

最好啦

好似係打正台灣

+1 好想瞓

就恰著

我都想瞓

女手足個記者會

睇緊文字版直播好嬲呀

無恥到一個點

佢地幾時有報應呀

聽左一陣 已經唔敢聽落去

嬲撚到震

好肯定的係有仔女個d肯定9月2開始比人排左先

番工忙到痴線

咁係佢地唔好彩有啲咁嘅父母 但冇辦法禍必及妻兒

同同事圍爐吹水中

睇完個文字post 真係嬲撚到震
父債子還 天公地道

一路做嘢一路吹緊

超嬲！

無資料你就收皮啦八婆

我地係停曬手吹

本身已經要OT 再停哂手吹唔洗走

啊啊啊啊收工未

所以要清楚，邊啲有正牌，邊啲有陰牌

我請招睇呀，人緣戒指手鏈多，佛牌就好少請

我得兩個佛牌，都係大路正牌黎

你唔係收5咩？

炆撚到仆街

選舉事墓處 成班垃圾

做邊行？

做咩事？

唔係呀

停曬手吹左3個鐘 勁hea

係屋企張床攤屍

咁你收幾呀?

咁快返到屋企?

好似好難分咁 我好少睇泰國佛牌果啲

好開心

係呀 涼都沖埋

要睇好多資料先會識分架～

而家多左好多大陸人請，反而假牌多左（即係冇料扮四條，呃人幾千蚊）

Woar我返到大埔先見到國難5金係旺中開鋪

咁咪啫仲衰咗

食飽埋飯 狗衝緊去男友屋企

觀塘站好多人

係男友到涼緊冷氣

係咪集合緊喇？

加油加油！我應該去尖咀哈哈 但好似已經好多人

下個選舉年
2020年佢比狗屌呀

去牛頭角

觀塘牛頭角連接成功

散左啦
嗌到失聲啦我

葵芳站關站正on9

獅子山果班好正

都唔知有咩好驚

最後由觀塘搵位搵到去太子先zip到

you are not alone

行過去？

要抖下

由牛頭角搭車過去

以為你咁勁行到過去

如果真係行，行到過去都完左

將軍澳人鏈

睇完烏克蘭自由之戰
好驚香港都會好似佢地咁死咁多人

依架我先知
早知我都落去

近近地南韓都經歷過
呢一個過程永遠係最痛苦但真係要堅持

巴打係tko人？

你啱
堅持！

尚德個頭

真心係好痛苦

繼續交料俾美國
等佢夠料去到9月8號開會

真係要頂到9月8號先
但都要諗下一步
辛苦就上黎吹水,抽離下自己做其他野
睇書,做運動

侵侵

可唔可以上訴
係佢既最問題

五點幾自然醒

有冇返訓？

美國總統特朗普因應中國向750億美元美國進口貨，採取加徵關稅的反制措施，決定由10月1日起，將目前2500億美元中國進口貨的關稅關稅，由百分之二十五，調高至百分之三十。

另外，原本由下月1日起對餘下3000億美元中國貨加徵的關稅，稅率就由原本的百分之十，調高至百分之十五。

特朗普批評，中國多年來在貿易、竊取智識產權等方面佔盡美國便宜，美國每年對中國損失大量金錢，而且無結束的跡象，批評歷任政府無採取措施，對美國納稅人構成巨大負擔，形容是不公平的貿易關係，作為總統，他不能夠再容許這個情況發生，中國亦不應該出於政治動機，向750億美元美國進口貨徵收新的關稅。

侵侵發嬲啦

停半條觀塘線，地鐵真係好撚on9

月巴返唔返到屋企

我書面complaint

政府狗鐵為減少遊行人數
乜都做得出

佢咁做唔會減少左，仲會增加左市民上街
因為冇地鐵返唔到屋企，地鐵沿線好多住宅

仲有批熱愛返工人士會齊聲屌黨鐵

所以我咪問月巴返唔返到屋企

我收6半
睇下到時點

收咁晏，我驚你真係連巴士都冇

我想去國難5金

咁咪行去彩虹睇下點

去！

搞咩要收車 真係好癲

與其話佢唔想比人去
不如話佢唔想比人走

我都覺得係囉
成班同事都o晒

真係好賤

正仆街

有無人陪我

呢到仲有冇人住你個面?

狗鐵仲要依家基本上個個站都裝哂cam

無

出緊 無巴士
唔係焗真係行出去

係邊行出去

望住東鐵月台
係到諗
幾時可以學車巴咁
次次坐頭等

香港警察！

知法犯法！

車巴呢啲神既境界

地鐵遲早為左佢 每卡都有頭等

出公數咪得我以前做某上市公司個陣，佢叫我自己買張八達通，之後次次出去做嘢都係頭等

吞槍自殺

鬧佢地阻人收工

我啲朋友好多港豬

Cls 又射眼

希望佢冇事

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

上次個女仔依加都只係聽到話見到光

睇下晏啲有咩消息啦

屌佢老未

勁嬲囉

睇到相
隻眼腫得好勁

希望冇事喇

我地一定攬炒
睇下你地班高官驚d定係我地班後生死得快

啱

睇到fb d藍絲言論就憎

畜生係到叫唔駛理佢地

我係公司 話d警察收左錢

日日返工都聽到

錢擺邊個銀行穩陣

same又唔嘈得 唯有扮聽唔到

而家係咪美國銀行會好啲

將軍澳山上

safe now

係屋企都係咁 都係扮聽唔到

我係屋企依家一句嘢都冇講過

我放棄左屋企

有無人花旗開過account

我開頭同細佬都有教化兩老
開頭以為係cctvb新聞問題
但係最後兩老真係無良心
cls

黃大仙

我公司有人咁講我枱都反鳩佢呀

無事就好

而家個面近唔近你住個到？